奧巴馬年代大量恐怖人肉炸彈同拎槍入學校掃射

睇黎中共為左想要令美國失去市民擁有槍權做左好多野
而家睇返美國民主黨真係痴線